好難食嘅芋圓

尖沙咀嚐仙
屌你老母芋圓無味
啲紅豆又硬又老